夜晚西九班義士仲未審完，去太子之前可唔可以嚟聲援先！？

1844 #西九龍裁判法院

本日第三宗案件開審，共十六名被告。
#一手

有排審

幫手推
好多人走

推

好多人走 亦好多人等上去補位

Where, 我有飛

下面冇人
之前下面門口係滿哂人

去A座問下食蕉